邊個出任下個美國總統對香港人走難時間有幾大影響

選唔到總統本身已經代表美國外交短期内會陷入癱瘓，你話幾時走？